做左兩年馬會-你問我答

如題

馬會啲賠率點計出嚟
條formula係乜?

邊範？

我都做過一年電話投注

邊間分行?

香港大部分職場人士都做過馬會，使乜問你！？